★ios 12.4.1苦主哀號區！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

指定哀號

lag
倒水
藍牙
wifi

做乜咁衝動

ios 13 la diu

次次都係靠呢個PO先知有更新

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

有新咩？

奶過一次野一出即更新
之後都等兩星期先更新

仆街琴晚up左, 藍芽斷到仆街

ok la 好似冇咩特別
不過另外部se熱左成晚

x2

x3

x4

係斷到疾到聽唔到咁濟今晚試下連第2部機試下個耳筒

尋晚轉account之後app store login唔到
迫我update完先login 得返

堅定流？

我每日都用緊qcy t1 （街）藍牙喇叭（屋企）

ipadmini 5 12.4

X5